RFA : 中緬邊境再建「長城」 防止國民外逃

萬里長城永不倒～

國家生活環境咁好圍牆當然防止境外難入偷渡入境啦。

萬里長城根本係阻自己人走多過防外敵
柏林圍牆嚟

竟然係逃去窮到窿嘅緬甸

唔會逃去緬甸咁搞笑掛

好多都走佬去越南緬甸個d打工

中國人有錢就出國開衛星公司
啲人逃離到中國個cage 只不過又換過好少少既cage

等同中國翻唔到牆既人 同 用緊中國提供既vpn 翻牆

支那啲外資工廠搬緊去呢啲東南亞國家

雲南圍牆

秦朝之後到習朝再建萬里長城

基本上雲南個邊淨係發展旅遊 d人好多北上廣州深圳北京上海打工 但而家好轉都做爛市 好似三和咁倒貼做都唔出奇 所以佢地情願偷渡過個邊打工